覺唔覺得「捕獲野生xx」呢句嘢好柒

有啲人可能覺得我無嘢搵嘢嚟講
但係認真次次見到呢啲「捕獲野生xx」嘅留言嗰陣都會屌出聲
成句嘢好撚廢同好撚柒 有時嗰啲人根本直情都唔撚出名
仲有無人想知你捕獲咗邊個

捕獲野生山崎第一打手

推

仲有 「xxx有野想講」、「xxx竟然冇人知」

agger
成句嘢係冇撚意思

寵物小精靈

Youtube啲留言
乜鳩野生捕獲邊個邊個喺度留言
一睇 完全唔知乜水黎

係 喺youtube 碌緊comment諗住睇人地有咩高見嗰陣 無啦啦出句咁嘅嘢阻住晒

係 屌你得嗰200個sub 捕乜撚嘢

我知個出處 但係睇到有啲煩

捕獲黃條撚咩中晒計啦 🥳🥳🥳🥳

『xxx 有野想講』真係好柒

agger 同埋ig pages成日有啲人喺comment淨係覆幾個emoji😂😂😂💯💯💯 呢啲又係唔知做咩

應承我。。
你係麥水，應你老味，你只係屎都不如

捕獲野生一ノ瀬ちづる

D on9雜誌

仲有極邪惡，（明明芝士係cheap野）
垃圾

捕獲野生你已經被追蹤

捕獲野生Assho

捕獲野生Lilac

捕獲野生黃條撚咩中哂計啦

仲有 xxxx無人講?

呢d 無咩所謂，但對於一d 對自己過份有自信既人極反感